{
  "Neujahrstag":{"datum":"2020-01-01", "hinweis":""},
  "Karfreitag":{"datum":"2020-04-10", "hinweis":""},
  "Ostermontag":{"datum":"2020-04-13", "hinweis":""},
  "Tag der Arbeit":{"datum":"2020-05-01", "hinweis":""},
  "Christi Himmelfahrt":{"datum":"2020-05-21", "hinweis":""},
  "Pfingstmontag":{"datum":"2020-06-01", "hinweis":""},
  "Fronleichnam":{
    "datum":"2020-06-11",
    "hinweis":"Fronleichnam ist kein gesetzlicher Feiertag au\u00dfer in folgenden katholisch gepr\u00e4gten Gemeinden des sorbischen Siedlungsgebietes im Landkreis Bautzen:\n\t\t\t\tBautzen (nur in den Ortsteilen Bolbritz und Salzenforst), Crostwitz, G\u00f6da (nur im Ortsteil Prischwitz), Gro\u00dfdubrau (nur im Ortsteil Sdier), Hoyerswerda (nur im Ortsteil D\u00f6rgenhausen), K\u00f6nigswartha (nicht im Ortsteil Wartha), Nebelsch\u00fctz, Neschwitz (nur in den Ortsteilen Neschwitz und Saritsch), Panschwitz-Kuckau, Puschwitz, R\u00e4ckelwitz, Radibor, Ralbitz-Rosenthal und Wittichenau. Entscheidend ist dabei der Arbeitsort, nicht der Wohnort eines Arbeitnehmers.\n\t\t\t\tDie gesetzliche Grundlage f\u00fcr diese durch die Fronleichnamsverordnung festgelegte Regelung ergibt sich aus \u00a7 1 Abs. 1 des S\u00e4chsischen Feiertagsgesetzes.[5]"
  },
  "Tag der Deutschen Einheit":{"datum":"2020-10-03", "hinweis":""},
  "Reformationstag":{"datum":"2020-10-31", "hinweis":""},
  "Bu\u00df- und Bettag":{"datum":"2020-11-18", "hinweis":""},
  "1. Weihnachtstag":{"datum":"2020-12-25", "hinweis":""},
  "2. Weihnachtstag":{"datum":"2020-12-26", "hinweis":""}
}
